覺唔覺桌球係小學雞先玩

拎住支棍篤篤下
就咁打紅黑紅黑 係人都得啦
認真打下要147其實唔難打

係咪講 Yahoo 桌球

又到暑假

樓主點睇半島啲月餅

足球重戇鳩 20條條追住個波

垃圾

你on9做唔到係到9up

點睇半島自助餐

帝苑會好過半島

駁吾刀

果啲叫康樂棋

康樂棋😂

帝苑有咩好食呀

佢串緊你你知唔知

籃波仲on9 十隻猩猩撞黎撞去

個buffet乜都有渦
性價比高好多

下 邊到有

食半島會唔會見到你

會

有冇半島啲仆街野爆下

個gm 19就出晒命
花紅又少左 因為要起新酒店